p 牌係咪推到post

之前唔係話推唔到咩？

試下先

似得喎屌

之前既更新唔係停左咩 又開番？

再試下先

推

係唔得嘅

但尋日我見有啲post 明明p 牌仔都推到
p 牌上一個post 成十幾分鐘之前 但就上到吹水台頭版